一人一個冇同人講嘅秘密

其實我色盲

我毒愛三少辣

我成日流口水

但周圍嘅人唔會發覺？
利申 才疏學淺 唔知色盲會有咩色分唔到

我想知個啲特制眼鏡係咪真係有用？

求幫推
叫係香港的鬼佬戴口罩!!!!!

(建立抗疫文化!) 香港係香港人主埸!! 鬼佬要跟我地戴口罩文化!!

樓主被人block晒

其實我未放低你

好難隱藏